大器晚成 唔好俾一時失敗收自己皮

加油

正能量

19 分入到cu N 展

加油呀bb 們

20分都要做太空人？

冇水泡科offer咩？

你啱 有啲上進心都會咁諗

總有一班人需要經歷磨練，先可以凝聚成功既力量
但磨練既道路真係唔好行，好似坐過山車

將來想做咩？而家asso讀咩？

幾好
其實都關事啦，但你更應該慶幸入唔到EDU....

你都識講你想做啲咩啦
你入EDU就一定係做老師
你呢種心態我都明白，讀咁耐書為咩姐，都係為學位，再加上各方面俾你嘅壓力，你都好想證明俾人睇你入到大學，你咁諗其實非常正常，因為你身處係一個病態社會，但好好彩你自己都知自己嘅諗法

你由一開始讀書所有人都已經俾你一個目標就係入大學，你有努力過，梗係想達到目標啦，但從來無人教你點樣規劃自己條路，所以變相有好多學生入完大學就算，出嚟又唔知做乜鳩，但你咁早就已經有目標真係好事嚟，你可以睇成命運安排左你行一條適合啲自己嘅路

有咩慘得過best5 30 中文2jor

利申:me

大家加油！ 唔好放棄
發放正能量

加油！

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
天公不造美 幾經風浪 也是你

三大engine

有人24一事無成
34飛黃騰達

無例子好難認同你